<resources>
    <string name="app_name">Быть как...Роналду</string>
    <string name="scroll">Scrol</string>
    <string name="mainscrol">mainscroll</string>
    <string name="moneyscrol">moneyscroll</string>
    <string name="goalsscrol">goalsscroll</string>
    <string name="chip">chip</string>
    <string name="actbutton">ActionButton</string>
    <string name="prog">prog</string>
    <string name="imbutt">imagebutton</string>
    <string name="specealscrol">specealscroll</string>
    <string name="money1">Я знаю, что мой отец не хотел бы меня увидеть грустным и побежденным – именно ради этого я борюсь каждый день, чтобы быть счастливым и радостным. Я знаю, что отец меня видит и хочет, чтобы я был таким. - Криштиану Роналду</string>
    <string name="motivat">Выполняя всё вышеназванное каждый день в течении 6 месяцев вы будете...Это вы узнаете через 183 дня, а пока помните, что вы способны жить на более высоком уровне, либо вы это делаете, либо нет, решать вам. Задайте себе вопрос, доволен ли я жизнью,счастлив ли я остаться там, где я есть?Если вам не нравится ответ принимайтесь за работу, работайте больше, чем думали что работали, больше дисцелины, более высокие стандарты!</string>
    <string name="firstdesc">Криштиану Роналду  - один из лучших футболистов всех времен, бизнесмен, миллиардер, на сегоднешний день является самым известным человеком на земле, имея состояние свыше  260 млн долларов.</string>
    <string name="seconddesc">Роналду чрезвычайно умный и интересный человек, он понастоящему влияет на жизни людей пропагандируя здоровое питание, занятия спортом, постоянную работу над собой и самосовершенствование.</string>
    <string name="firddesc">Может создаться ложное впечатление,что никому не возможно достичь его уровня успеха. Но это абсолютно не так!</string>
    <string name="fourdesc">Криштиану Роналду такой же человек как и все мы, все что нам нужно это усердно работать над любимым делом, собрать братьев и превратить обычное хобби в бизнесс. </string>
    <string name="fivedesc">На данный момент мы уступаем ему по многим показателям. Наша же задача слушать его советы, мотивироваться в сложные времена. Илон Маск все сделал в одиночку, но куда эффективнее, когда вы работаете в команде.</string>
    <string name="sixdesc">Это приложение создано для того, чтобы помочь себе и всем вокруг обрести свободу, стать сильными морально и физически. Если каждый из нас будет после своей работы не пить и не смотреть телевизор, а учиться чему то новому, воспитывать своих детей, заниматься спортом, то через 12 месяцев мы и не заметим, как станем героями для себя и своих близких, выйдем из матрицы и заложим крепкий фундамент своему наследию!</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="text1">«У меня есть то, что есть, потому что я многим пожертвовал.» - Криштиа́ну Рона́лду</string>
    <string name="text2">«К тому, кто много говорит, обычно не сильно прислушиваешься.» - Криштиа́ну Рона́лду</string>
    <string name="text3">«Если ты будешь думать о том, что о тебе скажут другие, то ты не сможешь выжить.». -  Криштиа́ну Рона́лду</string>
    <string name="text4">«Ваша любовь делает меня сильным, ваша ненависть делает меня неудержимым.». -  Криштиа́ну Рона́лду</string>
    <string name="text5">«Футбол это жизнь, живи футболом и добьешься небывалого успеха.». - Криштиа́ну Рона́лду</string>
    <string name="text6">«Я живу мечтой и никогда не желаю от неё пробуждаться.». - Криштиа́ну Рона́лду</string>
    <string name="text7">«Не все любят Бога, почему все должны любить меня?». -  Криштиа́ну Рона́лду</string>
    <string name="text8">«Если бы я не стал футболистом, то, скорее всего, пошел бы работать официантом.» -Криштиа́ну Рона́лду</string>
    <string name="text9"> «Я всегда говорил: рекорды нужны для того, чтобы их бить.». - Криштиа́ну Рона́лду</string>
    <string name="text10">«Кому-то я нравлюсь таким, какой я есть, а кому-то – нет. Я от этого бессонницей страдать не буду.» - Криштиа́ну Рона́лду</string>
    <string name="text11">«Иногда для большого прыжка нужно сделать шаг назад.». – Криштиа́ну Рона́лду</string>
    <string name="text12">«Меня огорчает, что люди постоянно судят обо мне, совсем меня не зная.» – Криштиа́ну Рона́лду</string>
    <string name="text13">«Семейное время — драгоценное время, и я наслаждаюсь им.» – Криштиа́ну Рона́лду</string>
    <string name="text14">«Это просто фантастика, когда твой сын говорит тебе: «Удачи, папочка!»– Криштиа́ну Рона́лду</string>

</resources>